[新鏡］騰龍18-400點睇

有冇師兄用過？
想問畫質如何

嘩咁癲
高倍數到咁

買天涯鏡都係貪佢方便姐
唔好諗畫質啦

400mm
去旅行日頭當望遠鏡用

呢d鏡就預左畫質一定一般架啦
建議買上一代16-300mm可能仲好
除左平d外
多出個2mm wide好多實用好多

果兩mm好重要

買prosumer P900 果D好過

本身都好有與趣
但zoom in/out同對焦實在慢到爆

啱呀,wide多2mm其實仲實用過tele多100mm

Review

日頭當望遠鏡
講完自己都笑
咁不如帶個望遠鏡出去算啦